入黎講下你心目中全時期既best 5

任何年份都得,原因

巴打做咩係咁狙擊molam
Btw
Into the wild
Interstellar
Leon
重慶森林
Before trilogy

朗拿度
朗拿顛奴
李華度
卡路士
施單

無定向喪心病狂
香港製造
重慶森林
秒五
頭D

Only superhero:
Watchmen
V
The Dark Knight
Batman 1989
Spider Man 2 2004

愛的綠洲
pulp fiction
hidden
亂
PTU
排名不分先後

fight club
fight club
fight club
fight club
fight club

Lawrence of Arabia
The Bridge on The River Kwai
The Shinning
Braveheart
2001: Space Odysseus

東邪西毒
the dark knight
春光乍泄
watchman
500days of summer

李滄東👍🏻👍🏻👍🏻

1) Interstellar
2) The Dark Knight trilogy
3) The Shawshank Redemption